TC Candler 全球百大帥哥、美女排行TOP1出爐！

美國電影網站「TC Candler」每到年底都會公布「全球百大帥哥」與「全球百大美女」，28日名單出爐，「全球百大帥哥」今年由瑞典YouTuber「PewDiePie」菲利克斯（Felix Kjellberg）奪冠，去年的冠軍防彈少年團（BTS）柾國掉到第四名，同樣拿過該榜單冠軍的V，今年則是亞軍。「全球百大美女」前四名也有兩張亞洲臉孔，分別是第二名的Lisa和第四名的子瑜。

▲全球百大帥哥2020年冠軍，是瑞典YouTuber「PewDiePie」。（圖／翻攝自YouTube／TC Candler）

▲全球百大帥哥2020年亞軍，防彈少年團V。（圖／翻攝自YouTube／TC Candler）

「TC Candler」每到年底都會公布「全球百大帥哥」與「全球百大美女」，雖然之後不少網站或媒體也如法炮製，但「TC Candler」仍是較被網友認可的「真榜單」。先前「假榜單」盛傳拿下百大帥哥冠軍的大陸男星肖戰，則是第7名。

▲先前「假榜單」盛傳拿下百大帥哥冠軍的大陸男星肖戰，則是第7名。（圖／翻攝自YouTube／TC Candler）

2020年「全球百大美女」后冠是以色列女星雅兒謝爾比亞（Yael Shelbia），她是模特兒，同時也是女演員。前四名中的兩位亞洲臉孔，都是南韓女團中的「外國人」，分別是出身泰國的BLACKPINK成員Lisa拿到第二名，曾經拿下冠軍的TWICE子瑜，這回則是第四名。

▲全球百大美女2020年冠軍，是以色列女星雅兒謝爾比亞。（圖／翻攝自YouTube／TC Candler）

▲全球百大帥哥2020年亞軍，是BLACKPINK成員Lisa。（圖／翻攝自YouTube／TC Candler）

▲子瑜第四名。（圖／翻攝自YouTube／TC Candler）

汁?

下面咪有片

假榜
定延是第一

啲小白臉成個乸型咁都上到榜

定仔玩曬男女兩個磅

第一乜水

屌老母

全球百大帥哥2020年冠軍，是瑞典YouTuber「PewDiePie」

⋯⋯

。

男一笑死我,證明個榜亂鳩來

老實喎
佢順眼過v jai

排咁後

TC Candler公佈#2020全球百大最帥面孔#
韓流及中國相關
2 金泰亨
4 田柾國
7 肖戰
11 張藝興
15 李泰容
17 朴智旻
19 王一博
22 車銀優
24 NIKI
27 金珉奎
30 申元虎
32 金鐘仁KAI
36 黃鉉辰
39 金碩珍
42 姜丹尼爾
45 沈在允JAKE
48 BAMBAM
52 崔秀彬
56 王嘉爾
58 樸綜星JAY
62 金知元BOBBY
67 東永裴
71 李泰民
80 李馬克
91 黃旭熙
99 姜東昊

TC Candler公佈#2020全球百大最美面孔#
韓流及中國相關
2.LISA
4.周子瑜
8.林珍娜
10.Nancy
12.YooA
18.姜澀琪
23.JENNIE
27.周冬雨
29.SANA
31.ROSÉ
34.MOMO
39.迪麗熱巴
43.寧藝卓
46.孫娜恩
48.李彩領
50.金智秀
53.吳承熙
58.SOMI
61.金采媛
63.朱珠
66.孫彩瑛
71.金泰妍
74.林允
76.頌樂
79.朴志效
84.古力娜扎
87.鞠婧禕
89.金請夏
98.宋雨琦

呢啲榜年年排一次有咩意思，啫係今年a靚仔過b第二年b又可以靚仔過a？

彩領都入到itzy留真反而入唔到

彩瑛

古力娜扎靚過迪麗熱巴啦

34.MOMO
48.李彩領
61.金采媛
66.孫彩瑛

30 申元虎
32 金鐘仁KAI
42 姜丹尼爾
62 金知元BOBBY

假榜